{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_053892",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ja",
        "translator": "null",
        "source_url": "'https://trippose.com/restaurant/kkachi-gunmeongjip",
        "collectedDate": "2023-10-04",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "カチクモンチプ"
    },
    "text": "カチクモンチプ\\n\n慶尚北道 安東市 石洲路 203 )\\n\n概 要 「カチクモンチプ(朝鮮カラスの穴の家)」という独特の名前を持つこのお店は、藁葺き屋根が特徴的で、安東式ビビンバ(ホッチェサバプ)が人気のメニューです。慶尚北道の安東市は昔から両班(ヤンバン)の村として有名で、この特色を生かして、店内は板の間作りになっており、まるでドラマのセットか両班の家にいるような気分にさせてくれます。安東では伝統的に先祖を弔う祭祀が多く、その際に出される食事がおいしかったため一般の客にも出すようになり、その後客が訪ねてくる度にこの料理を出したのが、安東式ビビンバの由来と言われています。本来は祭祀の際に出される料理ですので見た目は豪華ではありませんが、ご飯と汁物、ナムル、そしてチヂミなどが添えられており、最低限の調味料だけを使用し、主に天然の材料で作られます。伝統的に受け継がれて来た料理法で作るため、あっさりとした味が絶妙です。 管理者 カチクモンチプ() TEL +82-54-821-1056 休業日 旧正月、旧盆 営業時間 11:00～21:00 メニュー 価格は事前の予告なく変更になる場合があります 安東式ビビンバ（ホッチェサバプ）（） 両班膳（ヤンパンサン）（） トコロテンの和え（タンピョンチェ）（） 九折坂（クジョルパン）（） 安東塩サバ（アンドン・カン・コドゥンオ）（） 外国人お勧めメニュー 安東式ビビンバ（ホッチェサバプ） 付加価値税 込みサービス料 なし 座席数 180席 駐車施設 50台駐車可能 トイレありクレジットカード決済 可 予約案内 可 禁煙 / 喫煙 一部禁煙",
    "QA": [
        {
            "question": "カチクモンチプはどこの市にありますか？",
            "answer": "カチクモンチプは慶尚北道の安東市にあります。"
        },
        {
            "question": "カチクモンチプの特徴的な名前の由来は何ですか？",
            "answer": "カチクモンチプの特徴的な名前は、朝鮮カラスの穴の家を意味しています。"
        },
        {
            "question": "安東市で有名な料理は何ですか？",
            "answer": "安東市で有名な料理は安東式ビビンバ（ホッチェサバプ）です。"
        },
        {
            "question": "安東式ビビンバの由来は何ですか？",
            "answer": "安東式ビビンバは、先祖を弔う祭祀の際に出される料理が一般の客にも出されるようになり、その後に安東式ビビンバが広まったと言われています。"
        },
        {
            "question": "安東式ビビンバはどのような料理ですか？",
            "answer": "安東式ビビンバはご飯と汁物、ナムル、そしてチヂミなどが添えられた料理で、最低限の調味料だけを使用し、主に天然の材料で作られます。伝統的に受け継がれて来た料理法で作られるため、あっさりとした味が絶妙です。"
        },
        {
            "question": "カチクモンチプの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "カチクモンチプの営業時間は11時から21時までです。"
        },
        {
            "question": "カチクモンチプの座席数は何席ありますか？",
            "answer": "カチクモンチプには180席の座席があります。"
        },
        {
            "question": "カチクモンチプには駐車施設はありますか？",
            "answer": "カチクモンチプには50台の駐車可能な駐車施設があります。"
        },
        {
            "question": "カチクモンチプではクレジットカードでの支払いはできますか？",
            "answer": "カチクモンチプではクレジットカードでの支払いが可能です。"
        },
        {
            "question": "カチクモンチプの予約はできますか？",
            "answer": "カチクモンチプでは予約が可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 511,
        "QA": 423
    }
}